老衲夠膽講，鄭少秋是旦一首，都比起願榮光歸香港更值得做國歌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一生充滿電鰻

香港料理？

還我漢江山 誓將滿奴滅 啊啊啊啊啊啊
為漢邦 願將書劍定江山 啊啊啊

香港料理好無

係喇！明喇！得喇！

戇戇鳩鳩戇戇鳩鳩

1975年廣東歌曲再度興起
雄霸排行榜達半年之久
就係《天涯孤客》
有請鄭少秋，珍珍佩佩！

牛肉加蔥花要烏冬嘛

淨係諗起香港料理

咪理條撚樣出既膠post啦
繼續抗爭

香港料理